太古城叫聲好雄壯

擺蘭花真係好on9

大聲到好似打仗前士氣buff

1508 #尖沙嘴 #海港城
有市民展示標語「唔使呃OT，販毒好搵D」。
#蘋果

推啊

油尖旺一帶手足請立即轉場

等黑警入場推撚曬落去啦

點雄壯法？

去睇直播